%% ----- BEGIN LICENSE BLOCK -----
%% Version: MPL 2.0
%%
%% This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
%% License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
%% file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
%%
%% ----- END LICENSE BLOCK -----

%%
%% Copyright (c) 2018, Filip Brcic <brcha@yandex.com>. All rights reserved.
%%


\documentclass[draft,a4paper,onecolumn,oneside,10pt,fleqn]{memoir}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[serbianc]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[final]{listings}
\usepackage{nicefrac}
\usepackage{units}
\usepackage{pseudocode}
\usepackage{hyperxmp}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgf-umlcd}
\usepackage{calc}
\usepackage{color}
\usepackage{helvet}%. Sans serif - Helvetica
\usepackage[style=alphabetic]{biblatex}

\addbibresource{uvod_u_algoritme.bib}

% Podesavanja za poglavlja
\newsavebox{\ChpNumBox}
\definecolor{ChapBlue}{rgb}{0.00,0.65,0.65}
\makeatletter
\newcommand*{\thickhrulefill}{%
    \leavevmode\leaders\hrule height 1\p@ \hfill \kern \z@}
\newcommand*\BuildChpNum[2]{%
    \begin{tabular}[t]{@{}c@{}}
        \makebox[0pt][c]{#1\strut}  \\[.5ex]
        \colorbox{ChapBlue}{%
            \rule[-10em]{0pt}{0pt}%
            \rule{1ex}{0pt}\color{black}#2\strut
            \rule{1ex}{0pt}}%
    \end{tabular}}
\makechapterstyle{BlueBox}{%
    \renewcommand{\chapnamefont}{\large\scshape}
    \renewcommand{\chapnumfont}{\Huge\bfseries}
    \renewcommand{\chaptitlefont}{\raggedright\Huge\bfseries}
    \setlength{\beforechapskip}{20pt}
    \setlength{\midchapskip}{26pt}
    \setlength{\afterchapskip}{40pt}
    \renewcommand{\printchaptername}{}
    \renewcommand{\chapternamenum}{}
    \renewcommand{\printchapternum}{%
        \sbox{\ChpNumBox}{%
            \BuildChpNum{\chapnamefont\@chapapp}%
            {\chapnumfont\thechapter}}}
    \renewcommand{\printchapternonum}{%
        \sbox{\ChpNumBox}{%
            \BuildChpNum{\chapnamefont\vphantom{\@chapapp}}%
            {\chapnumfont\hphantom{\thechapter}}}}
    \renewcommand{\afterchapternum}{}
    \renewcommand{\printchaptertitle}[1]{%
        \usebox{\ChpNumBox}\hfill
        \parbox[t]{\hsize-\wd\ChpNumBox-1em}{%
            \vspace{\midchapskip}%
            \thickhrulefill\par
            \chaptitlefont ##1\par}}%
}
\chapterstyle{BlueBox}

% Podesavanja za hyperref
\hypersetup{pdftitle={Uvod u algoritme i strukture podataka},
            pdfauthor={Filip Brcic},
            pdflang={Serbian},
            colorlinks=false,
            raiselinks=true,
            backref=true,
            pagebackref=true,
            hyperfigures=true,
            hyperindex=true,
            bookmarks=true,
            bookmarksopen=true,
            bookmarksnumbered=true
           }


\title{Увод у алгоритме и структуре података}
\author{Филип Брчић <brcha@yandex.com>}
\date{Верзија 0.1.0.20180825}

\begin{document}

\lstset{language=[11]C++, numbers=left, framexleftmargin=2em, frame=shadowbox}

\maketitle

\tableofcontents

\input{01_uvod}
\input{02_dobra_praksa_pri_programiranju}
\input{03_vreme_izvrsavanja_algoritama}
\input{04_paradigme_pristupa_memoriji}

% \chapter{\texorpdfstring{Сортирање и дрвета}{Sortiranje i drveta}}\label{c:sortiranje_i_drveta}

% \chapter{\texorpdfstring{Хешовање}{Hashovanje}}\label{c:hashovanje}

% \chapter{\texorpdfstring{Нумерички алгоритми}{Numericki algoritmi}}\label{c:numericki_algoritmi}

% \chapter{\texorpdfstring{Графови}{Grafovi}}\label{c:grafovi}

% \chapter{\texorpdfstring{Најкраћи пут}{Najkraci put}}\label{c:najkraci_put}

% \chapter{\texorpdfstring{Динамичко програмирање}{Dinamicko programiranje}}\label{c:dinamicko_programiranje}

\printbibliography[title={\texorpdfstring{Библиографија}{Bibliografija}}]{}

\end{document}
